入黎擺低一個奇怪朋友嘅事件

我先

是咁的
早兩個星期個朋友同佢女朋友散左
然後走黎問我意見

=我朋友
=我

: 鋒哥 我同條女散左喇
: 咁你想我點
:我想你幫我分析下
:好簡單 你啲臭脾氣
:冇理由呀 分手前一日我先屌完佢

開頭我以爲佢係言語上屌人

:你係言語上定行動上屌人？
:行動上

勿相認

絲打有冇奇怪經歷

推

你真係覺得好奇怪咩？

都幾

請出招

此post已完

屙屎上登高

慘